做得獅子撚真係有苦自己知

獅子既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
獅子好少情緒失控，都好少有人可以令獅子情緒失控，如果有就代表佢好重要

中撚到仆街

而家得你理性咩
你D星座撚咪撚再賴好唔撚好姐

中到仆街

笑到仆街